屌你老母，基佬屌屎忽就合法，正常男人屌細路女就犯法，公平咩？

還我屌閪人權！

仲話平權喎
食屎啦屌你老母！

最憎你依啲死基佬

大家唔洗回假膠

負評嘅都係玩開屎眼嘅死基佬！

goodest logic wor
基佬屌細路都係犯法啦

幾時開始肛交係可以肛細路？

你咪學個韓國佬屌個細路女到佢下體爛曬一世咩尿袋屎袋囉

你當時事台係Twitter定乜

Facebook